cctoy:美國已經唔係民主國家

美國已經唔再係民主國家RIP

呢啲cls po竟然有過千正評

美國原來係獨裁國家黎
即係我以前比香港教育洗左腦 以為美國係民主國家黎

難分曲直

都係中國好

还是我们中国最民主

佢地話拜登種票種咗六千萬起碼，則係拜登得幾百萬票左右，分分鐘少過香港區議員，咁計侵起碼有過億張票

咁嚟緊搵中國幫拖就得

反正大家都冇民主

冷氣台手足